# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-27 10:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-20 05:04+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/uyuni-tools-mgradm/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:28
msgid "Create backup"
msgstr "创建备份"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:29
msgid "Create backup of the already configured Uyuni system"
msgstr "创建已配置的 Uyuni 系统的备份"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:35
msgid "Skip backup of selected volumes"
msgstr "跳过备份所选卷步骤"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:36
msgid "Backup additional volumes to the build-in ones"
msgstr "将附加卷备份到内置卷"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:37
msgid "Do not backup database volume, allow online backup."
msgstr "不备份数据库卷，允许联机备份。"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:38
msgid "Do not backup container images"
msgstr "不备份容器映像"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:39
msgid "Do not backup podman configuration. On restore defaults will be used"
msgstr "不备份 podman 配置。恢复时将使用默认值"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:40
msgid "Do not restart services after backup is done"
msgstr "完成备份后不重启动服务"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:41 mgradm/cmd/backup/backup.go:64
msgid "Print expected actions, but no action is done"
msgstr "列显要执行的操作，但不真正执行"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:52
msgid "Restore backup from the directory"
msgstr "从目录恢复备份"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:53
msgid "Restore backup of the previously configured Uyuni system from a specified directory"
msgstr "从指定目录恢复之前配置的 Uyuni 系统的备份"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:59
msgid "Skip restore of selected volumes"
msgstr "跳过恢复所选卷步骤"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:60
msgid "Do not restore database volume"
msgstr "不恢复数据库卷"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:61
msgid "Skip restore of container images"
msgstr "跳过恢复容器映像步骤"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:62
msgid "Do not restore podman configuration. Defaults will be used"
msgstr "不恢复 podman 配置。将使用默认值"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:63
msgid "Restart service after restore is done"
msgstr "完成恢复后重启动服务"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:65
msgid "Force overwrite of existing items"
msgstr "强制重写现有项"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:66
msgid "Skip existing items and restore the rest"
msgstr "跳过现有项，恢复其余内容"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:67
msgid "Skip verification of the backup files"
msgstr "跳过验证备份文件步骤"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:77
msgid "Backup solution"
msgstr "备份解决方案"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:78
msgid "Tools for local backup management"
msgstr "用于管理本地备份的工具"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:101
#, javascript-format
msgid "Backup aborted, partially backed up files remains in '%s'"
msgstr "备份已中止，部分备份的文件会保留在 '%s' 中"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:105
msgid "Important data were backed up successfully, but errors were present. Restore will use default values where needed"
msgstr "已成功备份重要数据，但发生了错误。恢复时将根据需要使用默认值"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:125
msgid "Encountered problems:"
msgstr "遇到的问题："

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:127
msgid "Restore aborted with partially restored files. Resolve the error and try again"
msgstr "恢复已中止，恢复了部分文件。请解决错误后再重试"

#: mgradm/cmd/backup/backup.go:130
msgid "Important data were restored successfully, but with warnings"
msgstr "已成功恢复重要数据，但出现警告"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:59
msgid "Stopping server service"
msgstr "正在停止服务器服务"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:82
msgid "Restarting server service"
msgstr "正在重启动服务器服务"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:86
#, javascript-format
msgid "Backup finished into %s"
msgstr "备份已完成并存储至 %s"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:105
#, javascript-format
msgid "Would create '%s' directory"
msgstr "将创建 '%s' 目录"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:108
msgid "unable to create target output directory: %w"
msgstr "无法创建目标输出目录：%w"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:149
msgid "Backing up container volumes"
msgstr "正在备份容器卷"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:181
msgid "Backing up container images"
msgstr "正在备份容器映像"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:186
#, javascript-format
msgid "Not backing up image %s"
msgstr "将不备份映像 %s"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:194
msgid "Systemd services and configuration was not backed up"
msgstr "未备份 systemd 服务和配置"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:195
msgid "Backing up Systemd services"
msgstr "正在备份 systemd 服务"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:212
msgid "Podman configuration was not backed up"
msgstr "未备份 podman 配置"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:213
msgid "Backing up podman configuration"
msgstr "正在备份 podman 配置"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:235
#, javascript-format
msgid "output directory %s already exists and is not empty"
msgstr "输出目录 %s 已存在且不为空"

#: mgradm/cmd/backup/create/create.go:245
msgid "server is not initialized."
msgstr "服务器未初始化。"

#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:36
msgid "failed to create podman backup tarball: %w"
msgstr "无法创建 podman 备份 Tar 包：%w"

#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:46
msgid "Network was not backed up"
msgstr "未备份网络"

#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:62
msgid "Podman secrets were not backed up"
msgstr "未备份 podman 机密"

#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:82
#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:97
#: mgradm/cmd/uninstall/kubernetes.go:64
#, javascript-format
msgid "Would run %s"
msgstr "将运行 %s"

#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:87
msgid "Failed to export network data"
msgstr "无法导出网络数据"

#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:102
msgid "Failed to export secrets data"
msgstr "无法导出机密数据"

#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:122
msgid "Failed to read secrets data"
msgstr "无法读取机密数据"

#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:128
#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:152
msgid "Unable to decode podman secrets"
msgstr "无法对 podman 机密进行解码"

#: mgradm/cmd/backup/create/podman_utils.go:143
msgid "Unable to encode secrets backup"
msgstr "无法对机密备份进行编码"

#: mgradm/cmd/backup/create/systemd_utils.go:29
#, javascript-format
msgid "Would backup %s"
msgstr "将备份 %s"

#: mgradm/cmd/backup/create/systemd_utils.go:35
msgid "failed to create Systemd backup tarball: %w"
msgstr "无法创建 systemd 备份 Tar 包：%w"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:47
#, javascript-format
msgid "Ignoring unexpected file in the podman backup %s"
msgstr "将忽略 podman 备份中的异常文件 %s"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:58
msgid "Unable to decode network data backup"
msgstr "无法对网络数据备份进行解码"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:62
msgid "Incorrect network data backup"
msgstr "不正确的网络数据备份"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:96
#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:129
msgid "podman network already exists"
msgstr "podman 网络已存在"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:101
msgid "Unable to create podman network! Check the error and create network manually before starting the service"
msgstr "无法创建 podman 网络！请先检查错误并手动创建网络，然后再启动该服务"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:109
msgid "Would restore network configuration"
msgstr "将恢复网络配置"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:114
msgid "Failed to read backed up network configuration, trying default"
msgstr "无法读取备份的网络配置，将重试默认值"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:120
msgid "Failed to decode backed up network configuration, trying default"
msgstr "无法对备份的网络配置进行解码，将重试值"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:128
msgid "Podman network already exists, not restoring unless forced"
msgstr "Podman 网络已存在，将不恢复，除非强制如此"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:141
msgid "Restoring podman network"
msgstr "正在恢复 podman 网络"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:143
msgid "Unlable to create podman network"
msgstr "无法创建 podman 网络"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:160
#, javascript-format
msgid "Unable to decode secret %s, using as is"
msgstr "无法对机密 %s 进行解码，将按原样使用"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:173
msgid "Would restore podman secrets"
msgstr "将恢复 podman 机密"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:179
msgid "Failed to read backed up podman secrets, no secrets were restored"
msgstr "无法读取备份的 podman 机密，未恢复任何机密"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:184
msgid "Failed to decode backed up podman secrets, no secrets were restored"
msgstr "无法对备份的 podman 机密进行解码，未恢复任何机密"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:189
msgid "Restoring podman secrets"
msgstr "正在恢复 podman 机密"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:196
#, javascript-format
msgid "Podman secret %s is already present, not restoring unless forced"
msgstr "Podman 机密 %s 已存在，将不恢复，除非强制如此"

#: mgradm/cmd/backup/restore/podman_utils.go:202
msgid "Unable to create podman secret"
msgstr "无法创建 podman 机密"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:106
#, javascript-format
msgid "input directory %s does not exists"
msgstr "输入目录 %s 不存在"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:116
msgid "Restoring over already initialized server"
msgstr "正在恢复已初始化的服务器"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:118
msgid "server is already initialized. Use force to overwrite"
msgstr "服务器已初始化。使用强制选项将会重写"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:137
msgid "No volumes found in the backup"
msgstr "备份中未找到卷"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:142
msgid "Unable to read directory with the volumes"
msgstr "无法读取包含卷的目录"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:155
#, javascript-format
msgid "Skipping volume %s"
msgstr "正在跳过卷 %s"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:163
#, javascript-format
msgid "Skipping database volume %s"
msgstr "正在跳过数据库卷 %s"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:170
#, javascript-format
msgid "Not restoring existing volume %s"
msgstr "将不恢复现有卷 %s"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:174
#, javascript-format
msgid "Not restoring existing volume %s unless forced"
msgstr "将不恢复现有卷 %s，除非强制如此"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:176
#, javascript-format
msgid "Volume %s will be overwriten"
msgstr "将重写卷 %s"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:193
msgid "No images found in the backup"
msgstr "备份中未找到映像"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:197
msgid "Unable to read directory with the images"
msgstr "无法读取包含映像的目录"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:234
msgid "podman config backup not found in the backup location, trying defaults"
msgstr "在备份位置未找到 podman 配置备份，将尝试默认值"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:240
msgid "Unable to validate podman backup file"
msgstr "无法验证 podman 备份文件"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:248
msgid "Restoring systemd configuration"
msgstr "正在恢复 systemd 配置"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:251
msgid "systemd backup not found in the backup location, generating defaults"
msgstr "在备份位置未找到 systemd 备份，将生成默认值"

#: mgradm/cmd/backup/restore/restore.go:256
msgid "Unable to validate systemd backup file"
msgstr "无法验证 systemd 备份文件"

#: mgradm/cmd/backup/restore/systemd_utils.go:41
#, javascript-format
msgid "Would restore %s"
msgstr "将恢复 %s"

#: mgradm/cmd/backup/restore/systemd_utils.go:49
#, javascript-format
msgid "Unable to create directory %s"
msgstr "无法创建目录 %s"

#: mgradm/cmd/backup/restore/systemd_utils.go:59
#, javascript-format
msgid "Unknown filetype of %s"
msgstr "%s 的文件类型未知"

#: mgradm/cmd/backup/restore/systemd_utils.go:64
#, javascript-format
msgid "Unable to restore file details for %s"
msgstr "无法恢复 %s 的文件细节"

#: mgradm/cmd/backup/restore/systemd_utils.go:74
#, javascript-format
msgid "Unable to create directories for %s"
msgstr "无法为 %s 创建目录"

#: mgradm/cmd/backup/restore/systemd_utils.go:78
#, javascript-format
msgid "Unable to create %s"
msgstr "无法创建 %s"

#: mgradm/cmd/backup/restore/systemd_utils.go:82
#, javascript-format
msgid "Unable to restore content of %s"
msgstr "无法恢复 %s 的内容"

#: mgradm/cmd/backup/restore/systemd_utils.go:101
msgid "Would generate default systemd services"
msgstr "将生成默认 systemd 服务"

#: mgradm/cmd/backup/shared/utils.go:31
#, javascript-format
msgid "unable to determine target %s storage size"
msgstr "无法确定目标 %s 的存储空间大小"

#: mgradm/cmd/backup/shared/utils.go:61
msgid "insufficient space on target device"
msgstr "目标设备上的空间不足"

#: mgradm/cmd/backup/shared/utils.go:68 mgradm/cmd/install/podman/utils.go:44
#: mgradm/cmd/migrate/podman/utils.go:40 mgradm/cmd/upgrade/podman/utils.go:34
msgid "install podman before running this command"
msgstr "在运行此命令前安装 podman"

#: mgradm/cmd/cmd.go:43
msgid "Uyuni administration tool"
msgstr "Uyuni 管理工具"

#: mgradm/cmd/cmd.go:44
msgid "Tool to help administering Uyuni servers in containers"
msgstr "用于帮助管理容器中的 Uyuni 服务器的工具"

#: mgradm/cmd/cmd.go:51
msgid "Server Deployment:"
msgstr "服务器部署："

#: mgradm/cmd/cmd.go:55
msgid "Server Management:"
msgstr "服务器管理："

#: mgradm/cmd/cmd.go:59
msgid "Administrator tools:"
msgstr "管理员工具："

#: mgradm/cmd/cmd.go:69
#, javascript-format
msgid "Starting %s"
msgstr "正在启动 %s"

#: mgradm/cmd/cmd.go:70
msgid "Use of this software implies acceptance of the End User License Agreement."
msgstr "使用此软件即表示您接受本《最终用户许可协议》。"

#: mgradm/cmd/cmd.go:74
msgid "configuration file path"
msgstr "配置文件路径"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:38
#, javascript-format
msgid "Unable to unmount ISO image, leaving %s intact"
msgstr "无法卸载 ISO 映像，%s 将保持不变"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:54
msgid "unable to login and register the distribution. Manual distro registration is required"
msgstr "无法登录并注册该发行套件。需要手动注册发行套件"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:66
msgid "unable to register the distribution. Manual distro registration is required"
msgstr "无法注册该发行套件。需要手动注册发行套件"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:68
#, javascript-format
msgid "Distribution %s successfully registered"
msgstr "已成功注册发行套件 %s"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:76 mgradm/cmd/support/sql/sql.go:34
#, javascript-format
msgid "source %s does not exists"
msgstr "源 %s 不存在"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:96
#, javascript-format
msgid "unable to mount ISO image: %s"
msgstr "无法挂载 ISO 映像：%s"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:106
msgid "Missing TreeLabel. Please specify distribution name"
msgstr "缺少 TreeLabel。请指定发行套件名称"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:115
#, javascript-format
msgid "distribution with same name already exists: %s"
msgstr "已存在同名的发行套件：%s"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:119
#, javascript-format
msgid "cannot create %s path in container"
msgstr "无法在容器中创建 %s 路径"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:122
#, javascript-format
msgid "Copying distribution %s"
msgstr "正在复制发行套件 %s"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:124
#, javascript-format
msgid "cannot copy %s"
msgstr "无法复制 %s"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:126
#, javascript-format
msgid "Distribution has been copied into %s"
msgstr "已将发行套件复制到 %s 中"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:187
#, javascript-format
msgid "Auto-detected distribution %s"
msgstr "自动检测到发行套件 %s"

#: mgradm/cmd/distro/cp.go:198
msgid "Continue by registering autoinstallation distribution"
msgstr "通过注册自动安装发行套件继续"

#: mgradm/cmd/distro/detect.go:113
msgid "distribution not found in product map. Please update productmap or provide channel label"
msgstr "产品映射中找不到发行套件。请更新产品映射或提供通道标签"

#: mgradm/cmd/distro/detect.go:128
msgid "unable to read distribution treeinfo. Please provide distribution details and/or channel label"
msgstr "无法读取发行套件树信息。请提供发行套件细节和/或通道标签"

#: mgradm/cmd/distro/detect.go:167
#, javascript-format
msgid "distribution treeinfo %s does not exists. Please provide distribution details and/or channel label"
msgstr "发行套件树信息 %s 不存在。请提供发行套件细节和/或通道标签"

#: mgradm/cmd/distro/distro.go:40
msgid ""
"Auto installation distribution product mapping.\n"
"\n"
"For distribution to be registered by the server it is important to map distribution to the correct software channel.\n"
"\n"
"Software channels can be named differently without any corellation to distribution name;\n"
"it is then needed to allow custom distribution name to software channel mapping.\n"
"\n"
"One way to set software channel is by flag --channel to the distribution copy command.\n"
"\n"
"For frequent usage it is possible to write custom product mapping to the mgradm configuration file as follows:\n"
"\n"
"ProductMap:\n"
"  <distribution name>:\n"
"    <distribution version>:\n"
"      <distribution architecture>:\n"
"        ChannelLabel: <channel label>\n"
"        InstallType: <one of rhel_7|rhel_8|rhel_9|sles12generic|sles15generic|generic_rpm>\n"
"        TreeLabel: <custom distribution name>\n"
"\n"
"Where\n"
"* <distribution name> is the name of the distribution, by default taken from '.treeinfo' file from the media.\n"
"  If '.treeinfo' is not found or available, command line option is required and used.\n"
"* <distribution version> is the version of the distribution, by default taken from '.treeinfo' file from the media.\n"
"  If'.treeinfo' is not found, command line option is required and used.\n"
"* <distribution architecture> is distribution architecture, by default taken from '.treeinfo' file from the media.\n"
"  If '.treeinfo' is not found, command line option is required and used.\n"
"* ChannelLabel is the channel label from Uyuni server and which is to be used for this distribution;\n"
"  can be overridden by command line flag.\n"
"* InstallType is used when installer is known (for autoyast or kickstart) or use 'generic_rpm'.\n"
"* TreeLabel is how the distribution will be presented in the Uyuni server UI. If not set <distribution name> is used.\n"
"\n"
"Build-in product map:\n"
"\n"
"{{ .DefaultProductMapRender }}\n"
msgstr ""
"自动安装发行套件产品映射。\n"
"\n"
"要让发行套件通过服务器注册，务必将发行套件映射到正确的软件通道。\n"
"\n"
"软件通道的名称可能各不相同，与发行套件名称毫不相关，\n"
"因而需要允许将自定义发行套件名称映射到软件通道。\n"
"\n"
"一种设置软件通道的方法是在发行套件复制命令中使用标志 --channel。\n"
"\n"
"如果需要频繁使用，可以按以下格式将自定义产品映射添加到 mgradm 配置文件中：\n"
"\n"
"ProductMap:\n"
"  <distribution name>:\n"
"    <distribution version>:\n"
"      <distribution architecture>:\n"
"        ChannelLabel: <channel label>\n"
"        InstallType: <one of rhel_7|rhel_8|rhel_9|sles12generic|sles15generic|generic_rpm>\n"
"        TreeLabel: <custom distribution name>\n"
"\n"
"其中\n"
"* <distribution name> 是发行套件的名称，默认取自媒体中的 \".treeinfo\" 文件。\n"
"  如果找不到 \".treeinfo\" 或该文件不可用，则需要使用命令行选项。\n"
"* <distribution version> 是发行套件的版本，默认取自媒体中的 \".treeinfo\" 文件。\n"
"  如果找不到 \".treeinfo\"，则需要使用命令行选项。\n"
"* <distribution architecture> 是发行套件体系结构，默认取自媒体中的 \".treeinfo\" 文件。\n"
"  如果找不到 \".treeinfo\"，则需要使用命令行选项。\n"
"* ChannelLabel 是 Uyuni 服务器提供的通道标签，将用于此发行套件；\n"
"  可被命令行标志覆盖。\n"
"* 如果 autoyast 或 kickstart 可以识别安装程序，则使用 InstallType，否则使用 \"generic_rpm\"。\n"
"* TreeLabel 是发行套件在 Uyuni 服务器 UI 中的显示方式。如果未设置，则会使用 <distribution name>。\n"
"\n"
"内置产品映射：\n"
"\n"
"{{ .DefaultProductMap }}\n"

#: mgradm/cmd/distro/distro.go:112
msgid "Distributions management"
msgstr "发行套件管理"

#: mgradm/cmd/distro/distro.go:113
msgid "Tools for autoinstallation distributions management"
msgstr "用于管理自动安装发行套件的工具"

#: mgradm/cmd/distro/distro.go:119
msgid "Copy distribution files from iso to the container"
msgstr "将 ISO 中的发行套件文件复制到容器"

#: mgradm/cmd/distro/distro.go:120
msgid ""
"Takes a path to source iso file or directory with mounted iso and copies it into the container.\n"
"\n"
"Optional parameters 'distribution-name', 'version' and 'arch' specifies custom distribution.\n"
"If not set, distribution name is attempted to be autodetected:\n"
"\n"
"- use name from '.treeinfo' file if exists\n"
"- use name of the ISO or passed directory\n"
"\n"
"Note: API details are required for auto registration."
msgstr ""
"接受源 ISO 文件或包含已挂载 ISO 的目录的路径，并将该文件复制到容器。\n"
"\n"
"可选参数 'distribution-name'、'version' 和 'arch' 用于指定自定义发行套件。\n"
"如果未设置，系统会尝试自动检测发行套件名称。\n"
"\n"
"- 如果存在 '.treeinfo' 文件，则使用该文件中的名称\n"
"- 使用 ISO 或传递的目录的名称\n"
"\n"
"注意：要自动执行注册，需要提供 API 细节。"

#: mgradm/cmd/distro/distro.go:134
msgid "Set parent channel for the distribution."
msgstr "设置发行套件的父通道。"

#: mgradm/cmd/distro/distro.go:138
msgid "Show distribution product map"
msgstr "显示发行套件产品映射"

#: mgradm/cmd/distro/distro.go:150
msgid "failed to compute config help command"
msgstr "compute config 帮助命令失败"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:36
msgid "Add GPG keys for 3rd party repositories"
msgstr "添加第三方储存库的 GPG 密钥"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:44
msgid "Import without asking confirmation"
msgstr "不要求确认即导入"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:60
#, javascript-format
msgid "failed to create folder %s"
msgstr "无法创建文件夹 %s"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:65
#, javascript-format
msgid "failed to create keyring %s"
msgstr "无法创建密钥环 %s"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:89
#, javascript-format
msgid "failed to parse %s"
msgstr "无法分析 %s"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:96
#, javascript-format
msgid "failed to download %s"
msgstr "无法下载 %s"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:102
#, javascript-format
msgid "failed to show key %s"
msgstr "无法显示密钥 %s"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:106
msgid "Do you really want to trust this key"
msgstr "确实要信任此密钥吗"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:118
msgid "failed to copy %[1]s to %[2]s"
msgstr "无法将 %[1]s 复制到 %[2]s"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:128 mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:135
#: mgradm/cmd/gpg/list/gpg.go:62 mgradm/cmd/support/sql/sql.go:188
#, javascript-format
msgid "Running %s"
msgstr "正在运行 %s"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:130
msgid "failed to run import key"
msgstr "无法运行导入密钥"

#: mgradm/cmd/gpg/add/gpg.go:137
msgid "failed to restart uyuni-update-config"
msgstr "无法重启动 uyuni-update-config"

#: mgradm/cmd/gpg/gpg.go:20
msgid "Manage GPG keys for 3rd party repositories"
msgstr "管理第三方储存库的 GPG 密钥"

#: mgradm/cmd/gpg/list/gpg.go:33
msgid "List GPG keys"
msgstr "列出 GPG 密钥"

#: mgradm/cmd/gpg/list/gpg.go:34
msgid "List GPG keys from custom keyring (default) or system keyring"
msgstr "列出自定义密钥环（默认）或系统密钥环中的 GPG 密钥"

#: mgradm/cmd/gpg/list/gpg.go:41
msgid "List keys from system keyring"
msgstr "列出系统密钥环中的密钥"

#: mgradm/cmd/gpg/list/gpg.go:66
msgid "failed to list keys in selected keyring"
msgstr "无法列出所选密钥环中的密钥"

#: mgradm/cmd/hub/hub.go:19
msgid "Hub management"
msgstr "Hub 管理"

#: mgradm/cmd/hub/hub.go:20
msgid "Tools and utilities for Hub management"
msgstr "用于进行 Hub 管理的工具和实用程序"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:30
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:31
msgid "Register this peripheral server to Hub API"
msgstr "将此外设服务器注册到 Hub API"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:81
#, javascript-format
msgid "invalid line format: %s"
msgstr "命令行格式无效：%s"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:96
#, javascript-format
msgid "mandatory %s entry missing in config"
msgstr "配置中缺少必需的 %s 项"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:99
#, javascript-format
msgid "Hub API server: %s"
msgstr "Hub API 服务器：%s"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:105
msgid "failed to connect to the Hub server"
msgstr "无法连接到 Hub 服务器"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:114
msgid "failed to register this peripheral server"
msgstr "无法注册此外设服务器"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:117
#, javascript-format
msgid "failed to register this peripheral server: %s"
msgstr "无法注册此外设服务器：%s"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:131
msgid "failed to update peripheral server info"
msgstr "无法更新外设服务器信息"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:135
#, javascript-format
msgid "failed to update peripheral server info: %s"
msgstr "无法更新外设服务器信息：%s"

#: mgradm/cmd/hub/register/register.go:137
msgid "Registered peripheral server: %[1]s, ID: %[2]d"
msgstr "已注册外设服务器：%[1]s，ID：%[2]d"

#: mgradm/cmd/inspect/inspect.go:28
msgid "Inspect"
msgstr "检查"

#: mgradm/cmd/inspect/inspect.go:29
msgid "Extract information from image and deployment"
msgstr "从映像和部署提取信息"

#: mgradm/cmd/inspect/kubernetes.go:31
msgid "failed to determine image"
msgstr "无法确定映像"

#: mgradm/cmd/inspect/kubernetes.go:40
#, javascript-format
msgid "failed to find the image of the currently running server container: %s"
msgstr "找不到目前正在运行的服务器容器的映像：%s"

#: mgradm/cmd/inspect/kubernetes.go:46 mgradm/cmd/restart/kubernetes.go:27
#: mgradm/cmd/start/kubernetes.go:27 mgradm/cmd/stop/kubernetes.go:27
#: mgradm/shared/utils/exec.go:38
msgid "failed retrieving namespace"
msgstr "无法检索名称空间"

#: mgradm/cmd/inspect/kubernetes.go:57 mgradm/cmd/inspect/podman.go:60
msgid "inspect command failed"
msgstr "检查命令失败"

#: mgradm/cmd/inspect/kubernetes.go:62 mgradm/cmd/inspect/podman.go:64
msgid "cannot print inspect result"
msgstr "无法列显检查结果"

#: mgradm/cmd/inspect/podman.go:26
msgid "failed to determine server image"
msgstr "无法确定服务器映像"

#: mgradm/cmd/inspect/podman.go:34
msgid "failed to find the image of the currently running server container"
msgstr "找不到目前正在运行的服务器容器的映像"

#: mgradm/cmd/inspect/podman.go:41
msgid "failed to determine pgsql image"
msgstr "无法确定 pgsql 映像"

#: mgradm/cmd/inspect/podman.go:49
msgid "failed to find the image of the currently running db container"
msgstr "找不到目前正在运行的数据库容器的映像"

#: mgradm/cmd/inspect/podman.go:83
#, javascript-format
msgid "failed to login to %s"
msgstr "无法登录 %s"

#: mgradm/cmd/install/install.go:20 mgradm/cmd/install/install.go:21
msgid "Install a new server"
msgstr "安装新服务器"

#: mgradm/cmd/install/kubernetes/kubernetes.go:23
msgid "Install a new server on a kubernetes cluster"
msgstr "在 kubernetes 群集上安装新服务器"

#: mgradm/cmd/install/kubernetes/kubernetes.go:24
msgid ""
"Install a new server on a kubernetes cluster\n"
"\n"
"The install command assumes the following:\n"
"  * kubectl and helm are installed locally\n"
"  * a working kubectl configuration should be set to connect to the cluster to deploy to\n"
"\n"
"The helm values file will be overridden with the values from the command parameters or configuration.\n"
"\n"
"NOTE: installing on a remote cluster is not supported yet!\n"
msgstr ""
"在 kubernetes 群集上安装新服务器\n"
"\n"
"安装命令假定：\n"
"  * 本地已安装 kubectl 和 helm\n"
"  * 应该设置有效的 kubectl 配置，以便连接要部署到的群集\n"
"\n"
"helm 值文件将被命令参数或配置提供的值覆盖。\n"
"\n"
"注意：目前不支持在远程群集上安装！\n"

#: mgradm/cmd/install/podman/podman.go:26
msgid "Install a new server on podman"
msgstr "在 podman 上安装新服务器"

#: mgradm/cmd/install/podman/podman.go:27
msgid ""
"Install a new server on podman\n"
"\n"
"The install podman command assumes podman is installed locally.\n"
"\n"
"NOTE: installing on a remote podman is not supported yet!\n"
msgstr ""
"在 podman 上安装新服务器\n"
"\n"
"install podman 命令假定本地已安装 podman。\n"
"\n"
"注意：目前不支持在远程 podman 上安装！\n"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:55
msgid "Server is already initialized! Uninstall before attempting new installation or use upgrade command"
msgstr "服务器已初始化！请先将其卸装，再尝试进行全新安装或使用升级命令"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:62
#, javascript-format
msgid "Setting up the server with the FQDN '%s'"
msgstr "正在使用 FQDN '%s' 设置服务器"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:66 mgradm/shared/podman/podman.go:337
#: mgradm/shared/podman/podman.go:533
msgid "cannot prepare images"
msgstr "无法准备映像"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:70 mgradm/shared/podman/podman.go:93
#: mgradm/shared/podman/podman.go:327 mgradm/shared/podman/podman.go:525
msgid "cannot setup network"
msgstr "无法设置网络"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:108 mgradm/shared/podman/podman.go:880
#, javascript-format
msgid "Skipped database container setup to use external database %s"
msgstr "已跳过数据库容器设置步骤，将使用外部数据库 %s"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:113
msgid "Run setup command in the container"
msgstr "在容器中运行设置命令"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:122 mgradm/shared/podman/podman.go:610
msgid "cannot wait for system start"
msgstr "无法等待系统启动"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:125
msgid "failed to add SSL CA certificate to host trusted certificates"
msgstr "无法将 SSL CA 证书添加到主机信任的证书列表中"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:132
msgid "failed to extract payg data"
msgstr "无法提取 payg 数据"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:136
msgid "cannot enable podman socket"
msgstr "无法启用 podman 套接字"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:203
msgid "server setup failed"
msgstr "服务器安装失败"

#: mgradm/cmd/install/podman/utils.go:206
msgid "Server set up, login on https://%[1]s with %[2]s user"
msgstr "服务器设置，以 %[2]s 用户身份在 https://%[1]s 上登录"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:16
msgid "Time zone to set on the server. Defaults to the host timezone"
msgstr "要在服务器上设置的时区。默认设为主机时区"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:17
msgid "Administrator e-mail"
msgstr "管理员电子邮件地址"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:18
msgid "E-Mail sending the notifications"
msgstr "发送通知的电子邮件地址"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:19
msgid "InterServerSync v1 parent FQDN"
msgstr "InterServerSync v1 父 FQDN"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:20
msgid "Enable TFTP"
msgstr "启用 TFTP"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:24
msgid "Enable tomcat and taskomatic remote debugging"
msgstr "启用 tomcat 和 taskomatic 远程调试"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:32
msgid "Administrator user name"
msgstr "管理员用户名"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:33
msgid "Administrator password"
msgstr "管理员口令"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:34
msgid "First name of the administrator"
msgstr "管理员的名字"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:35
msgid "Last name of the administrator"
msgstr "管理员的姓氏"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:36
msgid "First organization name"
msgstr "第一个组织名称"

#: mgradm/cmd/install/shared/flags.go:38
msgid "First User Flags"
msgstr "第一个用户标志"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/dataExtractor.go:49
msgid "failed to parse data extractor pod output"
msgstr "无法分析数据提取器 pod 输出"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/dataExtractor.go:65
msgid "failed to parse migration data file"
msgstr "无法分析迁移数据文件"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/dataExtractor.go:72
msgid "found no data file after migration"
msgstr "迁移后找不到数据文件"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/kubernetes.go:23
msgid "Migrate a remote server to containers running on a kubernetes cluster"
msgstr "将远程服务器迁移到正在 kubernetes 群集中运行的容器"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/kubernetes.go:24
msgid ""
"Migrate a remote server to containers running on a kubernetes cluster\n"
"\n"
"This migration command assumes a few things:\n"
"  * the SSH configuration for the source server is complete, including user and\n"
"    all needed options to connect to the machine,\n"
"  * kubectl and helm are installed locally,\n"
"  * a working kubectl configuration should be set to connect to the cluster to deploy to\n"
"\n"
"The SSH parameters may be left empty if the target Kubernetes namespace contains:\n"
"  * an uyuni-migration-config ConfigMap with config and known_hosts items,\n"
"  * an uyuni-migration-key secret with key and key.pub items with a passwordless key.\n"
"\n"
"When migrating a server with a automatically generated SSL Root CA certificate, the private key\n"
"password will be required to convert it to RSA in a kubernetes secret.\n"
"This is not needed if the source server does not have a generated SSL CA certificate.\n"
msgstr ""
"将远程服务器迁移到正在 kubernetes 群集中运行的容器\n"
"\n"
"此迁移命令假定：\n"
"  * 源服务器的 SSH 配置是完整的，包含用户和连接到\n"
"    该计算机所需的全部选项\n"
"  * 本地已安装 kubectl 和 helm\n"
"  * 应该设置有效的 kubectl 配置，以便连接要部署到的群集\n"
"\n"
"如果目标 Kubernetes 名称空间包含以下内容，SSH 参数可以留空：\n"
"  * uyuni-migration-config 配置映射（含配置和 known_hosts 项）\n"
"  * uyuni-migration-key 机密（含密钥和 key.pub 项）及无口令密钥。\n"
"\n"
"迁移使用自动生成的 SSL 根 CA 证书的服务器时，需要提供私用\n"
"密钥口令以将密钥转换为 kubernetes 机密中的 RSA。\n"
"如果源服务器不使用生成的 SSL CA 证书，则不需要如此。\n"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/kubernetes.go:57
msgid "Path to the SSH public key to use to connect to the source server"
msgstr "用于连接源服务器的 SSH 公共密钥的路径"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/kubernetes.go:59
msgid "Path to the passwordless SSH private key to use to connect to the source server"
msgstr "用于连接源服务器的无口令 SSH 私用密钥的路径"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/kubernetes.go:61
msgid "Path to the SSH known_hosts file to use to connect to the source server"
msgstr "用于连接源服务器的 SSH known_hosts 文件的路径"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/kubernetes.go:62
msgid "Path to the SSH configuration file to use to connect to the source server"
msgstr "用于连接源服务器的 SSH 配置文件的路径"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/kubernetes.go:65
msgid "SSH Configuration Flags"
msgstr "SSH 配置标志"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/migrationJob.go:51
msgid "failed to run the migration job"
msgstr "无法运行迁移作业"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:40
msgid "no SSH key found to use for migration"
msgstr "找不到用于迁移的 SSH 密钥"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:51
msgid "no SSH known_hosts and configuration found to use for migration"
msgstr "找不到用于迁移的 SSH known_hosts 和配置"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:68
#, javascript-format
msgid "failed to get %s SSH key secret"
msgstr "无法获取 %s SSH 密钥机密"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:79
msgid "%[1]s secret misses the %[2]s value"
msgstr "%[1]s 机密缺少 %[2]s 值"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:89
#, javascript-format
msgid "failed to read key file %s"
msgstr "无法读取密钥文件 %s"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:94
#, javascript-format
msgid "failed to read public key file %s"
msgstr "无法读取公共密钥文件 %s"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:111
msgid "failed to create the SSH migration secret"
msgstr "无法创建 SSH 迁移机密"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:124
#, javascript-format
msgid "failed to get %s SSH ConfigMap"
msgstr "无法获取 %s SSH 配置映射"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:130
msgid "failed to parse SSH ConfigMap data"
msgstr "无法分析SSH 配置映射数据"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:135
#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:140
msgid "%[1]s ConfigMap misses the %[2]s value"
msgstr "%[1]s 配置映射缺少 %[2]s 值"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:149
#, javascript-format
msgid "failed to read SSH config file %s"
msgstr "无法读取 SSH 配置文件 %s"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:154
#, javascript-format
msgid "failed to read SSH known_hosts file %s"
msgstr "无法读取 SSH known_hosts 文件 %s"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/ssh.go:165
msgid "failed to create the SSH migration ConfigMap"
msgstr "无法创建 SSH 迁移配置映射"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/utils.go:44 mgradm/shared/coco/coco.go:77
#: mgradm/shared/hub/xmlrpcapi.go:44
#: mgradm/shared/kubernetes/dbUpgradeJob.go:44
#: mgradm/shared/kubernetes/reconcile.go:38
#: mgradm/shared/kubernetes/reconcile.go:305 mgradm/shared/pgsql/pgsql.go:28
#: mgradm/shared/podman/podman.go:230 mgradm/shared/podman/podman.go:235
#: mgradm/shared/saline/saline.go:69
msgid "failed to compute image URL"
msgstr "无法计算映像 URL"

#: mgradm/cmd/migrate/kubernetes/utils.go:146
#, javascript-format
msgid "failed to write certificate to %s"
msgstr "无法向 %s 中写入证书"

#: mgradm/cmd/migrate/migrate.go:20 mgradm/cmd/migrate/migrate.go:21
msgid "Migrate a remote server to containers"
msgstr "将远程服务器迁移到容器"

#: mgradm/cmd/migrate/podman/podman.go:26
msgid "Migrate a remote server to containers running on podman"
msgstr "将远程服务器迁移到正在 podman 上运行的容器"

#: mgradm/cmd/migrate/podman/podman.go:27
msgid ""
"Migrate a remote server to containers running on podman\n"
"\n"
"This migration command assumes a few things:\n"
"  * the SSH configuration for the source server is complete, including user and\n"
"    all needed options to connect to the machine,\n"
"  * an SSH agent is started and the key to use to connect to the server is added to it,\n"
"  * podman is installed locally\n"
"\n"
"NOTE: migrating to a remote podman is not supported yet!\n"
msgstr ""
"将远程服务器迁移到正在 podman 上运行的容器\n"
"\n"
"此迁移命令假定：\n"
"  * 源服务器的 SSH 配置是完整的，包含用户和连接到\n"
"    该计算机所需的全部选项\n"
"  * SSH 代理已启动，并且用于连接服务器的密钥已添加到其中\n"
"  * 本地已安装 podman\n"
"\n"
"注意：目前不支持迁移到远程 podman！\n"

#: mgradm/cmd/migrate/shared/flags.go:15
msgid "Prepare the migration - copy the data without stopping the source server."
msgstr "准备迁移 - 在不停止源服务器的情况下复制数据。"

#: mgradm/cmd/migrate/shared/flags.go:18
msgid "User on the source server. Non-root user must have passwordless sudo privileges (NOPASSWD tag in /etc/sudoers)."
msgstr "源服务器上的用户。非 root 用户必须拥有无口令 sudo 权限（/etc/sudoers 中需设置 NOPASSWD 标记）。"

#: mgradm/cmd/restart/nokubernetes.go:23 mgradm/cmd/scale/nokubernetes.go:23
#: mgradm/cmd/start/nokubernetes.go:23 mgradm/cmd/status/nokubernetes.go:23
#: mgradm/cmd/stop/nokubernetes.go:23
msgid "built without kubernetes support"
msgstr "已构建，但不含 kubernetes 支持"

#: mgradm/cmd/restart/restart.go:23 mgradm/cmd/restart/restart.go:24
msgid "Restart the server"
msgstr "重启动服务器"

#: mgradm/cmd/scale/kubernetes.go:23
msgid "kubernetes not supported yet"
msgstr "尚不支持 kubernetes"

#: mgradm/cmd/scale/podman.go:34
msgid "Multiple container replicas are not currently supported."
msgstr "目前不支持多个容器复本。"

#: mgradm/cmd/scale/podman.go:38
#, javascript-format
msgid "service not allowing to be scaled: %s"
msgstr "不允许扩缩服务：%s"

#: mgradm/cmd/scale/scale.go:21
msgid "How many replicas of a service should be started."
msgstr "应启动服务的多少复本。"

#: mgradm/cmd/scale/scale.go:28
msgid "Adjust the replicas for services supporting it."
msgstr "调整支持该功能的服务的复本数。"

#: mgradm/cmd/scale/scale.go:29
msgid ""
"Adjust the replicas for services supporting it.\n"
"Supported services:\n"
"  - uyuni-hub-xmlrpc\n"
"  - uyuni-saline\n"
"  - uyuni-server-attestation\n"
msgstr ""
"调整支持该功能的服务的复本数。\n"
"支持的服务：\n"
"  - uyuni-hub-xmlrpc\n"
"  - uyuni-saline\n"
"  - uyuni-server-attestation\n"

#: mgradm/cmd/server/rename/kubernetes.go:17
msgid "not implemented yet"
msgstr "尚未实现"

#: mgradm/cmd/server/rename/podman.go:35
msgid "Preparing SSL certificates to match the new hostname"
msgstr "正在准备 SSL 证书以与新主机名匹配"

#: mgradm/cmd/server/rename/podman.go:40
msgid "Stopping the server container"
msgstr "正在停止服务器容器"

#: mgradm/cmd/server/rename/podman.go:45
#, javascript-format
msgid "Changing the UYUNI_HOSTNAME to %s"
msgstr "正在将 UYUNI_HOSTNAME 更改为 %s"

#: mgradm/cmd/server/rename/podman.go:56
msgid "Starting the server container"
msgstr "正在启动服务器容器"

#: mgradm/cmd/server/rename/podman.go:62
msgid ""
"The renaming continues inside the server container.\n"
"The logs can be found in journalctl -u uyuni-config-update.service output."
msgstr ""
"重命名操作将在服务器容器内继续执行。\n"
"日志可在 journalctl -u uyuni-config-update.service 命令输出中查看。"

#: mgradm/cmd/server/rename/podman.go:109
msgid "failed to write custom.conf with the new hostname"
msgstr "无法将新主机名写入 custom.conf 文件"

#: mgradm/cmd/server/rename/podman.go:120
msgid "failed to read the custom.conf file"
msgstr "无法读取 custom.conf 文件"

#: mgradm/cmd/server/rename/rename.go:26
msgid "Change the host name of the server"
msgstr "更改服务器主机名"

#: mgradm/cmd/server/rename/rename.go:27
msgid ""
"Set the FQDN of the server to a new value.\n"
"If no Fully Qualified Domain Name is passed, the one from the running machine will be used.\n"
"\n"
"Changing the name of the server may involve updating SSL certificates to match the new name,\n"
"but also altering various configurations inside the containers.\n"
"The uyuni-server container will be stopped during the rename and\n"
"a refresh of the pillars of each registered system will be triggered.\n"
msgstr ""
"将服务器的 FQDN 设置为新值。\n"
"如果未传入完全限定域名，将使用运行中计算机的当前 FQDN。\n"
"\n"
"如要更改服务器名称，可能需要更新 SSL 证书以匹配新名称，\n"
"同时还需要调整容器内的各类配置。\n"
"重命名期间会停止 uyuni-server 容器，\n"
"并触发所有已注册系统的 Pillar 信息刷新。\n"

#: mgradm/cmd/server/rename/rename.go:47 mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:295
msgid "Password for the CA key to generate"
msgstr "要生成的 CA 密钥的口令"

#: mgradm/cmd/server/server.go:19
msgid "Server management utilities"
msgstr "服务器管理实用程序"

#: mgradm/cmd/start/start.go:23 mgradm/cmd/start/start.go:24
msgid "Start the server"
msgstr "启动服务器"

#: mgradm/cmd/status/kubernetes.go:32
msgid "failed to find the uyuni deployment namespace"
msgstr "找不到 uyuni 部署名称空间"

#: mgradm/cmd/status/kubernetes.go:38
msgid "failed to get deployment status"
msgstr "无法获取部署状态"

#: mgradm/cmd/status/kubernetes.go:41
msgid "Some replicas are not ready: %[1]d / %[2]d"
msgstr "部分复本尚未准备就绪：%[1]d / %[2]d"

#: mgradm/cmd/status/kubernetes.go:45
msgid "the pod is not running"
msgstr "该 pod 未在运行"

#: mgradm/cmd/status/kubernetes.go:50
msgid "failed to run spacewalk-service status"
msgstr "无法运行 spacewalk-service 状态"

#: mgradm/cmd/status/status.go:24 mgradm/cmd/status/status.go:25
msgid "Get the server status"
msgstr "获取服务器状态"

#: mgradm/cmd/status/status.go:51
msgid "no installed server detected"
msgstr "未检测到任何已安装的服务器"

#: mgradm/cmd/stop/stop.go:23 mgradm/cmd/stop/stop.go:24
msgid "Stop the server"
msgstr "停止服务器"

#: mgradm/cmd/support/config/config.go:22
msgid "Extract configuration and logs"
msgstr "提取配置和日志"

#: mgradm/cmd/support/config/config.go:23
msgid ""
"Extract the host or cluster configuration and logs as well as those from\n"
"the containers for support to help debugging."
msgstr ""
"提取主机或群集配置和日志以及容器中的这些信息，\n"
"以便在调试时提供帮助。"

#: mgradm/cmd/support/config/config.go:31
msgid "path where to extract the data"
msgstr "从中提取数据的路径"

#: mgradm/cmd/support/config/extractor.go:29
#, javascript-format
msgid "failed to remove %s temporary file"
msgstr "无法去除 %s 临时文件"

#: mgradm/cmd/support/ptf/podman/podman.go:30
msgid "Install a PTF or Test package on podman"
msgstr "在 podman 上安装 PTF 或测试软件包"

#: mgradm/cmd/support/ptf/podman/podman.go:31
msgid ""
"Install a PTF or Test package on podman\n"
"\n"
"The support ptf podman command assumes podman is installed locally and\n"
"the host machine is register to SCC.\n"
"\n"
"NOTE: for now installing on a remote podman is not supported!\n"
msgstr ""
"在 podman 上安装 PTF 或测试软件包\n"
"\n"
"support ptf podman 命令假定本地已安装 podman 且\n"
"主机计算机已注册到 SCC。\n"
"\n"
"注意：目前不支持在远程 podman 上安装！\n"

#: mgradm/cmd/support/ptf/podman/utils.go:72
msgid "ptf and test flags cannot be set simultaneously "
msgstr "不能同时设置 ptf 和 test 标志 "

#: mgradm/cmd/support/ptf/podman/utils.go:75
msgid "ptf and test flags cannot be empty simultaneously "
msgstr "ptf 和 test 标志不能同时为空 "

#: mgradm/cmd/support/ptf/podman/utils.go:78
msgid "user flag cannot be empty"
msgstr "user 标志不能为空"

#: mgradm/cmd/support/ptf/podman/utils.go:90
msgid "failed to find server image"
msgstr "找不到服务器映像"

#: mgradm/cmd/support/ptf/podman/utils.go:99
#, javascript-format
msgid "The computed image is %s"
msgstr "计算出的映像为 %s"

#: mgradm/cmd/support/ptf/podman/utils.go:118
msgid "The %[1]s service image is %[2]s"
msgstr "%[1]s 服务映像版本为 %[2]s"

#: mgradm/cmd/support/ptf/ptf.go:20
msgid "Install a PTF"
msgstr "安装 PTF"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql.go:38
msgid "unable to get random file prefix"
msgstr "无法获取随机文件前缀"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql.go:50
msgid "unable to cleanup source file"
msgstr "无法清理源文件"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql.go:59
#, javascript-format
msgid "output file %s exists, use -f to force overwrite"
msgstr "输出文件 %s 已存在，使用 -f 可强制重写"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql.go:115
msgid "interactive mode cannot work with a file output"
msgstr "交互模式无法提供文件输出"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql.go:145
#, javascript-format
msgid "unknown or unsupported database %s"
msgstr "数据库 %s 未知或不受支持"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql.go:159
msgid "Command failed"
msgstr "命令失败"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql.go:164
#, javascript-format
msgid "Result is stored in the file '%s'"
msgstr "结果存储在文件 '%s' 中"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql.go:178
msgid "cannot write"
msgstr "无法写入"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql_cmd.go:25
msgid "Execute SQL query"
msgstr "执行 SQL 查询"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql_cmd.go:26
msgid ""
"Execute SQL query either provided in sql-file or passed through standard input.\n"
"\n"
"Examples:\n"
"\n"
"  Run the 'select hostname from rhnserver;' query using echo:\n"
"\n"
"  # echo 'select hostname from rhnserver;' | mgradm support sql\n"
"\n"
"  Run in interative mode:\n"
"\n"
"  # mgradm support sql -i\n"
"\n"
"  Running the SQL queries in example.sql file and output them to out.log file\n"
"\n"
"  # mgradm support sql example.sql -o out.log\n"
"\n"
msgstr ""
"执行 sql-file 中提供或通过标准输入传递的 SQL 查询。\n"
"\n"
"示例：\n"
"\n"
"  使用 echo 运行 'select hostname from rhnserver;' 查询：\n"
"\n"
"  # echo 'select hostname from rhnserver;' | mgradm support sql\n"
"\n"
"  在交互模式下运行：\n"
"\n"
"  # mgradm support sql -i\n"
"\n"
"  运行 example.sql 文件中的 SQL 查询并将结果输出到 out.log 文件\n"
"\n"
"  # mgradm support sql example.sql -o out.log\n"
"\n"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql_cmd.go:49
msgid "Target database, can be 'reportdb' or 'productdb'"
msgstr "目标数据库，可以是 'reportdb' 或 'productdb'"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql_cmd.go:50
msgid "Start in interactive mode"
msgstr "以交互模式启动"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql_cmd.go:51
msgid "Force overwrite of output file if already exists"
msgstr "如果输出文件已存在，则强制重写"

#: mgradm/cmd/support/sql/sql_cmd.go:52
msgid "Write output to the file instead of standard output"
msgstr "将输出内容写入文件而不是标准输出"

#: mgradm/cmd/support/support.go:21 mgradm/cmd/support/support.go:22
msgid "Commands for support operations"
msgstr "用于执行支持操作的命令"

#: mgradm/cmd/uninstall/kubernetes.go:28
msgid "--purge-volumes is ignored on a kubernetes deployment"
msgstr "Kubernetes 部署上将会忽略 --purge-volumes"

#: mgradm/cmd/uninstall/kubernetes.go:31
msgid "--purge-images is ignored on a kubernetes deployment"
msgstr "Kubernetes 部署上将会忽略 --purge-images"

#: mgradm/cmd/uninstall/kubernetes.go:67
msgid "failed to delete server resources"
msgstr "无法删除服务器资源"

#: mgradm/cmd/uninstall/kubernetes.go:101
msgid "Nothing has been uninstalled, run with --force to actually uninstall"
msgstr "尚未卸装任何内容，带 --force 选项运行可真正执行卸装"

#: mgradm/cmd/uninstall/kubernetes.go:103
msgid "Volumes have not been touched. Depending on the storage class used, they may not have been removed"
msgstr "未更改任何卷。根据所用的存储类别，它们可能尚未去除"

#: mgradm/cmd/uninstall/podman.go:55
#, javascript-format
msgid "Failed to remove volume %s"
msgstr "无法去除卷 %s"

#: mgradm/cmd/uninstall/podman.go:60
msgid "All volumes have been removed"
msgstr "所有卷均已去除"

#: mgradm/cmd/uninstall/podman.go:62
msgid "Some volumes have not been removed completely"
msgstr "部分卷未完全去除"

#: mgradm/cmd/uninstall/podman.go:70
#, javascript-format
msgid "cannot delete image %s"
msgstr "无法删除映像 %s"

#: mgradm/cmd/uninstall/podman.go:74
msgid "All images have been removed"
msgstr "所有映像均已去除"

#: mgradm/cmd/uninstall/podman.go:96
msgid "Nothing has been uninstalled, run with --force and --purge-volumes to actually uninstall and clear data"
msgstr "尚未卸装任何内容，带 --force 和 --purge-volumes 选项运行可真正卸装并清除数据"

#: mgradm/cmd/uninstall/podman.go:99
msgid "Data have been kept, use podman volume commands to clear the volumes"
msgstr "数据已保留，使用 podman 卷命令可清除卷"

#: mgradm/cmd/uninstall/uninstall.go:20
msgid "Uninstall a server"
msgstr "卸装服务器"

#: mgradm/cmd/uninstall/uninstall.go:21
msgid ""
"Uninstall a server and optionally the corresponding volumes.\n"
"By default it will only print what would be done, use --force to actually remove."
msgstr ""
"卸装服务器以及可选的相应卷。\n"
"默认仅会列显将执行的操作，使用 --force 可真正去除服务器。"

#: mgradm/cmd/upgrade/kubernetes/kubernetes.go:23
#: mgradm/cmd/upgrade/kubernetes/kubernetes.go:24
msgid "Upgrade a local server on kubernetes"
msgstr "在 kubernetes 上升级本地服务器"

#: mgradm/cmd/upgrade/podman/podman.go:26
msgid "Upgrade a local server on podman"
msgstr "在 podman 上升级本地服务器"

#: mgradm/cmd/upgrade/podman/podman.go:46
msgid "List available tags for an image"
msgstr "列出映像的可用标记"

#: mgradm/cmd/upgrade/podman/podman.go:53
msgid "failed to unmarshall configuration"
msgstr "无法解组配置"

#: mgradm/cmd/upgrade/upgrade.go:19 mgradm/cmd/upgrade/upgrade.go:20
msgid "Upgrade local server"
msgstr "升级本地服务器"

#: mgradm/shared/coco/coco.go:95
msgid "Setting up confidential computing attestation service"
msgstr "设置机密计算认证服务"

#: mgradm/shared/coco/coco.go:99 mgradm/shared/hub/xmlrpcapi.go:117
#: mgradm/shared/pgsql/pgsql.go:117 mgradm/shared/podman/podman.go:76
#: mgradm/shared/saline/saline.go:90
msgid "failed to generate systemd service unit file"
msgstr "无法生成 systemd 服务单元文件"

#: mgradm/shared/coco/coco.go:109 mgradm/shared/hub/xmlrpcapi.go:124
#: mgradm/shared/podman/podman.go:104 mgradm/shared/saline/saline.go:98
msgid "cannot generate systemd conf file"
msgstr "无法生成 systemd 配置文件"

#: mgradm/shared/hub/xmlrpcapi.go:36
#, javascript-format
msgid "No changes requested for hub. Keep %d replicas."
msgstr "未针对 Hub 请求更改。保留 %d 个复本。"

#: mgradm/shared/hub/xmlrpcapi.go:53 mgradm/shared/pgsql/pgsql.go:44
#: mgradm/shared/pgsql/pgsql.go:67
msgid "cannot generate systemd service"
msgstr "无法生成 systemd 服务"

#: mgradm/shared/hub/xmlrpcapi.go:66
msgid "Multiple Hub XML-RPC container replicas are not currently supported, setting up only one."
msgstr "目前不支持多个 Hub XML-RPC 容器复本，将仅设置一个复本。"

#: mgradm/shared/hub/xmlrpcapi.go:72 mgradm/shared/podman/podman.go:484
#: mgradm/shared/saline/saline.go:140
msgid "cannot enable service"
msgstr "无法启用服务"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:51
msgid "Database SSL certificate and key have to be defined"
msgstr "必须定义数据库 SSL 证书和密钥"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:78
msgid "Creating SSL server certificate secret"
msgstr "正在创建 SSL 服务器证书机密"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:88
#, javascript-format
msgid "Failed to generate %s secret definition"
msgstr "无法生成 %s 机密定义"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:92
#, javascript-format
msgid "Failed to create %s TLS secret"
msgstr "无法创建 %s TLS 机密"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:101
msgid "Creating cert-manager issuer for existing CA"
msgstr "正在为现有 CA 创建 cert-manager issuer"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:111
msgid "Creating SSL certificate issuer"
msgstr "正在创建 SSL 证书颁发者"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:139
msgid "Issuer didn't turn ready after 60s"
msgstr "颁发者未在 60 秒后变为就绪状态"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:147
msgid "Installing cert-manager"
msgstr "正在安装 cert-manager"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:173
msgid "cannot run helm upgrade"
msgstr "无法执行 helm 升级"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:180
msgid "cannot deploy"
msgstr "无法部署"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:190
msgid "Extracting CA certificate to a ConfigMap"
msgstr "正在将 CA 证书提取到配置映射"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:195
#, javascript-format
msgid "CA cert: %s"
msgstr "CA 证书：%s"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:197
#, javascript-format
msgid "%s ConfigMap already existing, skipping extraction"
msgstr "%s 配置映射已存在，正在跳过提取步骤"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:205
#, javascript-format
msgid "Failed to get %s certificate"
msgstr "无法获取 %s 证书"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:210
msgid "failed to base64 decode CA certificate"
msgstr "无法对 CA 证书进行 base64 解码"

#: mgradm/shared/kubernetes/certificates.go:233
#, javascript-format
msgid "failed to create the %s ConfigMap"
msgstr "无法创建 %s 配置映射"

#: mgradm/shared/kubernetes/coco.go:38
msgid "failed to create confidential computing attestations deployment"
msgstr "无法创建机密计算认证部署"

#: mgradm/shared/kubernetes/db.go:62
msgid "failed to create the secret"
msgstr "无法创建机密"

#: mgradm/shared/kubernetes/db.go:74
msgid "failed to create the database deployment"
msgstr "无法创建数据库部署"

#: mgradm/shared/kubernetes/dbFinalize.go:32
msgid "Running database finalization, this could be long depending on the size of the database…"
msgstr "正在运行数据库最终确定，此过程可能需要很长时间，具体取决于数据库大小…"

#: mgradm/shared/kubernetes/dbFinalize.go:38
msgid "failed to run the database finalization job"
msgstr "无法运行数据库最终确定作业"

#: mgradm/shared/kubernetes/dbUpgradeJob.go:35
msgid "Upgrading PostgreSQL database from %[1]s to %[2]s…"
msgstr "正在将 PostgreSQL 数据库从 %[1]s 升级到 %[2]s…"

#: mgradm/shared/kubernetes/dbUpgradeJob.go:47
#: mgradm/shared/podman/podman.go:244
#, javascript-format
msgid "Using database upgrade image %s"
msgstr "正在使用数据库升级映像 %s"

#: mgradm/shared/kubernetes/dbUpgradeJob.go:54
msgid "failed to run the database upgrade job"
msgstr "无法运行数据库升级作业"

#: mgradm/shared/kubernetes/deployment.go:52
msgid "failed to create the server deployment"
msgstr "无法创建服务器部署"

#: mgradm/shared/kubernetes/hubApi.go:44
msgid "failed to create the hub API deployment"
msgstr "无法创建 Hub API 部署"

#: mgradm/shared/kubernetes/hubApi.go:100
msgid "failed to create the hub API service"
msgstr "无法创建 Hub API 服务"

#: mgradm/shared/kubernetes/ingress.go:33
msgid "failed to create the ingresses"
msgstr "无法创建入口"

#: mgradm/shared/kubernetes/namespace.go:25
msgid "failed to create the namespace"
msgstr "无法创建名称空间"

#: mgradm/shared/kubernetes/postUpgradeJob.go:24
msgid "Performing post upgrade changes…"
msgstr "正在执行升级后更改…"

#: mgradm/shared/kubernetes/postUpgradeJob.go:31
msgid "failed to run the post upgrade job"
msgstr "无法运行升级后作业"

#: mgradm/shared/kubernetes/reconcile.go:27
msgid "install kubectl before running this command"
msgstr "在运行此命令前安装 kubectl"

#: mgradm/shared/kubernetes/reconcile.go:106
msgid "cannot set confidential computing containers replicas to 0"
msgstr "不能将机密计算容器复本数设置为 0"

#: mgradm/shared/kubernetes/reconcile.go:112
msgid "cannot set server replicas to 0"
msgstr "不能将服务器复本数设置为 0"

#: mgradm/shared/kubernetes/reconcile.go:160
msgid "downgrading database from PostgreSQL %[1]d to %[2]d is not supported"
msgstr "不支持将数据库从 PostgreSQL %[1]d 降级到 %[2]d"

#: mgradm/shared/kubernetes/reconcile.go:218
msgid "cannot install cert manager"
msgstr "无法安装证书管理器"

#: mgradm/shared/kubernetes/reconcile.go:226
msgid "failed to read Root CA file"
msgstr "无法读取根 CA 文件"

#: mgradm/shared/kubernetes/services.go:36
msgid "failed to create the service"
msgstr "无法创建服务"

#: mgradm/shared/kubernetes/setup.go:44
msgid "failed to run the setup job"
msgstr "无法运行设置作业"

#: mgradm/shared/kubernetes/traefik.go:37
#, javascript-format
msgid "failed to open %s for writing"
msgstr "无法打开 %s 以写入数据"

#: mgradm/shared/kubernetes/traefik.go:56
#: mgradm/shared/kubernetes/traefik.go:63
msgid "failed to write traefik middleware and routes to file"
msgstr "无法向文件写入 Traefik 中间件和路由"

#: mgradm/shared/kubernetes/traefik.go:70
msgid "failed to close traefik middleware and routes file"
msgstr "无法关闭 Traefik 中间件和路由文件"

#: mgradm/shared/kubernetes/traefik.go:74
msgid "failed to create traefik middleware and routes"
msgstr "无法创建 Traefik 中间件和路由"

#: mgradm/shared/kubernetes/traefik.go:95
msgid "failed to write traefik routes to file"
msgstr "无法向文件写入 Traefik 路由"

#: mgradm/shared/pgsql/pgsql.go:55 mgradm/shared/pgsql/pgsql.go:84
#, javascript-format
msgid "%s fails healtcheck"
msgstr "%s 健康检查失败"

#: mgradm/shared/pgsql/pgsql.go:123
msgid "cannot generate systemd configuration file"
msgstr "无法生成 systemd 配置文件"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:96
msgid "Enabling system service"
msgstr "正在启用系统服务"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:112 mgradm/shared/saline/saline.go:106
msgid "cannot generate systemd user configuration file"
msgstr "无法生成 systemd 用户配置文件"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:142
msgid "cannot generate migration script"
msgstr "无法生成迁移脚本"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:160 mgradm/shared/utils/exec.go:102
msgid "Migrating server"
msgstr "正在迁移服务器"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:163
msgid "cannot run uyuni migration container"
msgstr "无法运行 uyuni 迁移容器"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:174
#, javascript-format
msgid "Failed to read file %s"
msgstr "无法读取文件 %s"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:180
msgid "cannot read extracted data"
msgstr "无法读取提取的数据"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:191
#, javascript-format
msgid "cannot inspect volume %s"
msgstr "无法检查卷 %s"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:194
#, javascript-format
msgid "cannot restore %s SELinux permissions"
msgstr "无法恢复 %s SELinux 权限"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:213
msgid "Previous PostgreSQL is %[1]s, new one is %[2]s. Performing a DB version upgrade…"
msgstr "旧 PostgreSQL 版本为 %[1]s，新版本为 %[2]s。正在执行数据库版本升级…"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:254
msgid "cannot generate PostgreSQL database version upgrade script"
msgstr "无法生成 PostgreSQL 数据库版本升级脚本"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:269
msgid "No need to run database finalization script"
msgstr "无需运行数据库完成脚本"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:280 mgradm/shared/podman/podman.go:294
msgid "cannot generate PostgreSQL finalization script"
msgstr "无法生成 PostgreSQL 完成脚本"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:347 mgradm/shared/podman/podman.go:355
#: mgradm/shared/podman/podman.go:646
msgid "cannot stop service"
msgstr "无法停止服务"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:368 mgradm/shared/podman/podman.go:566
msgid "Configuring split PostgreSQL container. Image version: %[1]d, not migrated version: %[2]d"
msgstr "正在配置分离式 PostgreSQL 容器。映像版本：%[1]d，未迁移版本：%[2]d"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:373 mgradm/shared/podman/podman.go:583
msgid "cannot configure db container"
msgstr "无法配置数据库容器"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:382 mgradm/shared/podman/podman.go:819
msgid "cannot run PostgreSQL version upgrade script"
msgstr "无法运行 PostgreSQL 版本升级脚本"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:385 mgradm/shared/podman/podman.go:822
msgid "Upgrading without changing PostgreSQL version"
msgstr "正在升级，PostgreSQL 版本将不更改"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:388 mgradm/shared/podman/podman.go:825
msgid "trying to downgrade PostgreSQL from %[1]s to %[2]s"
msgstr "正在尝试将 PostgreSQL 从 %[1]s 降级到 %[2]s"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:400 mgradm/shared/podman/podman.go:599
msgid "cannot run PostgreSQL finalize script"
msgstr "无法运行 PostgreSQL 完成脚本"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:404 mgradm/shared/podman/podman.go:603
msgid "cannot run post upgrade script"
msgstr "无法运行升级后脚本"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:429 mgradm/shared/podman/podman.go:482
msgid "Waiting for the server to start…"
msgstr "正在等待服务器启动…"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:432
msgid "cannot start service"
msgstr "无法启动服务"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:450 mgradm/shared/podman/podman.go:623
msgid "error upgrading confidential computing service."
msgstr "升级机密计算服务时出错。"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:460 mgradm/shared/podman/podman.go:637
msgid "error upgrading saline service."
msgstr "升级 Saline 服务时出错。"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:548
msgid "cannot run migration script"
msgstr "无法运行迁移脚本"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:551
msgid "Migration prepared. Run the 'migrate' command without '--prepare' to finish the migration."
msgstr "已完成迁移准备。请运行不含 '--prepare' 的 'migrate' 命令完成迁移。"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:559
msgid "failed to inspect database container image"
msgstr "无法检查数据库容器映像"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:588
msgid "cannot remove temporary etc-tls volume"
msgstr "无法去除临时 etc-tls 卷"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:690
msgid "failed to generate postgresql migration script"
msgstr "无法生成 postgresql 迁移脚本"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:726
msgid "The above error is only relevant if using a public cloud provider registry"
msgstr "仅当使用公有云提供商仓库时，才会出现上述错误"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:756
msgid "SSH_AUTH_SOCK is not defined, start an SSH agent and try again"
msgstr "未定义 SSH_AUTH_SOCK，请启动 SSH 代理，然后重试"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:766
msgid "Failed to find home directory to look for SSH config"
msgstr "找不到可查找 SSH 配置的主目录"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:788
msgid "cannot inspect podman values"
msgstr "无法检查 podman 值"

#: mgradm/shared/podman/podman.go:847
msgid "PostgreSQL migration failure"
msgstr "PostgreSQL 迁移失败"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:88
msgid "CA validation failed!"
msgstr "CA 验证失败！"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:102
msgid "Using provided 3rd party server certificates"
msgstr "正在使用提供的第三方服务器证书"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:140
msgid "Using provided 3rd party database certificates"
msgstr "正在使用提供的第三方数据库证书"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:272
#, javascript-format
msgid "CA file %s not found. New CA and certificates will be created."
msgstr "未找到 CA 文件 %s。将创建新的 CA 和证书。"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:277
msgid "cannot write existing CA certificate"
msgstr "无法写入现有 CA 证书"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:284
#, javascript-format
msgid "Cert file %s not found. A new certificate will be created."
msgstr "未找到证书文件 %s。将创建新证书。"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:288
msgid "cannot write existing server certificate"
msgstr "无法写入现有服务器证书"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:293
msgid "Cert file %[1]s doesn't match %[2]s FQDN. A new certificate will be created."
msgstr "证书文件 %[1]s 与 %[2]s 的 FQDN 不匹配。将创建新证书。"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:301
#, javascript-format
msgid "Cert key file %s not found. A new certificate will be created."
msgstr "未找到证书密钥文件 %s。将创建新证书。"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:305
msgid "cannot write existing server key"
msgstr "无法写入现有服务器密钥"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:308
msgid "Reusing existing certificates"
msgstr "正在重复使用现有证书"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:355
msgid "Cannot generate new certificates without a CA password. Please check input options"
msgstr "无 CA 口令无法生成新证书，请检查输入选项"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:376
msgid "Failed to generate server SSL certificates. Please check the input parameters."
msgstr "服务器 SSL 证书生成失败，请检查输入参数。"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:379
msgid "Server SSL certificates generated"
msgstr "已生成服务器 SSL 证书"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:398
msgid "Cannot generate database certificate"
msgstr "无法生成数据库证书"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:412
msgid "Failed to generate server Database SSL certificates. Please check the input parameters."
msgstr "服务器数据库 SSL 证书生成失败，请检查输入参数。"

#: mgradm/shared/podman/ssl.go:415
msgid "Database SSL certificates generated"
msgstr "已生成数据库 SSL 证书"

#: mgradm/shared/saline/saline.go:63 mgradm/shared/saline/saline.go:134
msgid "Multiple Saline container replicas are not currently supported, setting up only one."
msgstr "目前不支持多个 Saline 容器复本，将仅设置一个复本。"

#: mgradm/shared/saline/saline.go:86
msgid "Setting up Saline service"
msgstr "正在设置 Saline 服务"

#: mgradm/shared/templates/certificate.go:56
#, javascript-format
msgid "%s certificate needs at least one DNS entry"
msgstr "%s 证书至少需要包含一个 DNS 条目"

#: mgradm/shared/templates/issuerTemplate.go:56
msgid "failed to render issuer template"
msgstr "无法显示颁发者模板"

#: mgradm/shared/templates/issuerTemplate.go:62
#, javascript-format
msgid "failed to write issuer and certificates to %s file"
msgstr "无法向 %s 文件中写入颁发者和证书"

#: mgradm/shared/templates/issuerTemplate.go:67
msgid "failed to apply template"
msgstr "无法应用模板"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:41
msgid "Server certificate, key and root CA need to be all provided"
msgstr "服务器证书、密钥和根 CA 必须全部提供"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:45 mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:59
msgid "Database certificate and key need to be provided"
msgstr "需要提供数据库证书和密钥"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:55
msgid "DB certificate, key and root CA need to be all provided"
msgstr "数据库证书、密钥和根 CA 必须全部提供"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:65
msgid "Kubernetes namespace where to install uyuni"
msgstr "要安装 uyuni 的 Kubernetes 名称空间"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:67
msgid "Kubernetes namespace where to install cert-manager"
msgstr "要安装 cert-manager 的 Kubernetes 名称空间"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:70
msgid "URL to the cert-manager helm chart. To be used for offline installations"
msgstr "Cert-manager helm 图表的 URL。将用于进行脱机安装"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:72
msgid "Version of the cert-manager helm chart"
msgstr "Cert-manager helm 图表的版本"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:74
msgid "Path to a values YAML file to use for cert-manager helm install"
msgstr "用于安装 cert-manager helm 的值 YAML 文件的路径"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:77
msgid "Helm Chart Flags"
msgstr "Helm 图表标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:89
msgid "Default storage class for all the volumes"
msgstr "所有卷的默认存储类别"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:91
msgid "PersistentVolume name to use as a mirror. Empty means no mirror is used"
msgstr "充当镜像的 PersistentVolume 名称。为空表示不使用镜像"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:94
msgid "Volumes Configuration Flags"
msgstr "卷配置标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:107
#, javascript-format
msgid "Requested size for the %s volume"
msgstr "请求的 %s 卷大小"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:113
#, javascript-format
msgid "Requested storage class for the %s volume"
msgstr "请求的 %s 卷存储类别"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:128
#, javascript-format
msgid "Image for %s container"
msgstr "%s 容器的映像"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:130
#, javascript-format
msgid "Tag for %s container, overrides the global value if set"
msgstr "%s 容器的标记，如果设置，将会覆盖全局值"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:140
msgid "Report database name"
msgstr "报告数据库名称"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:141
msgid "Report database host"
msgstr "报告数据库主机"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:142
msgid "Report database port"
msgstr "报告数据库端口"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:143
msgid "Report Database username"
msgstr "报告数据库用户名"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:144
msgid "Report database password. Randomly generated by default"
msgstr "报告数据库口令。默认会随机生成"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:146
msgid "Report DB Flags"
msgstr "报告数据库标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:156
msgid "Database user"
msgstr "数据库用户"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:157
msgid "Database password. Randomly generated by default"
msgstr "数据库口令。默认会随机生成"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:158
msgid "Database name"
msgstr "数据库名称"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:159
msgid "Database host"
msgstr "数据库主机"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:160
msgid "Database port"
msgstr "数据库端口"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:161
msgid "Database admin user name"
msgstr "数据库管理员用户名"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:162
msgid "Database admin password"
msgstr "数据库管理员口令"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:163
msgid "External database provider. Possible values 'aws'"
msgstr "外部数据库提供商。可能的值为 \"aws\""

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:165
msgid "Database Flags"
msgstr "数据库标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:178
msgid ""
"SUSE Customer Center username.\n"
"It will be used as SCC credentials for products synchronization and to pull images from SCC registry"
msgstr ""
"SUSE Customer Center 用户名。\n"
"将用作 SCC 身份凭证进行产品同步以及从 SCC 仓库拉取映像"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:180
msgid ""
"SUSE Customer Center password.\n"
"It will be used as SCC credentials for products synchronization and to pull images from SCC registry"
msgstr ""
"SUSE Customer Center 口令。\n"
"将用作 SCC 身份凭证进行产品同步以及从 SCC 仓库拉取映像"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:182
msgid "SUSE Customer Center Flags"
msgstr "SUSE Customer Center 标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:189
msgid "Image"
msgstr "映像"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:190
msgid "Tag Image"
msgstr "标记映像"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:195
msgid "Image Flags"
msgstr "映像标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:205
msgid "Database upgrade image"
msgstr "数据库升级映像"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:206
msgid "Database upgrade image tag, overrides the default value if set"
msgstr "数据库升级映像标记，如果设置将覆盖默认值"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:208
msgid "Database Upgrade Image Flags"
msgstr "数据库升级映像标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:215
msgid "Path to mirrored packages mounted on the host"
msgstr "主机上所挂载的已镜像软件包的路径"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:220 mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:228
msgid "Confidential Computing Flags"
msgstr "机密计算标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:221 mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:229
msgid "Confidential computing attestation"
msgstr "机密计算认证"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:222
msgid "How many replicas of the confidential computing container should be started"
msgstr "应启动机密计算容器的多少复本"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:230
msgid ""
"How many replicas of the confidential computing container should be started.\n"
"Leave it unset if you want to keep the previous number of replicas."
msgstr ""
"应启动机密计算容器的多少复本。\n"
"如果您希望保留之前的复本数，请勿设置该项。"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:237 mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:238
#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:247 mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:248
msgid "Hub XML-RPC API"
msgstr "Hub XML-RPC API"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:240
msgid "How many replicas of the Hub XML-RPC API service container should be started."
msgstr "应启动 Hub XML-RPC API 服务容器的多少复本。"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:250
msgid ""
"How many replicas of the Hub XML-RPC API service container should be started.\n"
"Leave it unset if you want to keep the previous number of replicas."
msgstr ""
"应启动 Hub XML-RPC API 服务容器的多少复本。\n"
"如果您希望保留之前的复本数，请勿设置该项。"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:257 mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:268
msgid "Saline Flags"
msgstr "Saline 标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:258 mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:269
msgid "Saline"
msgstr "Saline"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:259
msgid ""
"How many replicas of the Saline container should be started\n"
"(only 0 or 1 supported for now)"
msgstr ""
"应启动 Saline 容器的多少复本\n"
"（目前仅支持 0 或 1 个）"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:261 mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:273
msgid "Saline port"
msgstr "Saline 端口"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:270
msgid ""
"How many replicas of the Saline container should be started.\n"
"Leave it unset if you want to keep the previous number of replicas.\n"
"(only 0 or 1 supported for now)"
msgstr ""
"应启动 Saline 容器的多少复本。\n"
"如果您希望保留之前的复本数，请勿设置该项。\n"
"（目前仅支持 0 或 1 个）"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:280
msgid "PostgreSQL Database Container Flags"
msgstr "PostgreSQL 数据库容器标志"

#: mgradm/shared/utils/cmd_utils.go:281
msgid "PostgreSQL Database"
msgstr "PostgreSQL 数据库"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:25
msgid "exec command failed"
msgstr "执行命令失败"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:66
msgid "failed to render database upgrade script"
msgstr "无法生成数据库升级脚本"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:84
msgid "failed to render database finalization script"
msgstr "无法生成数据库完成脚本"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:95
msgid "failed to render database post upgrade script"
msgstr "无法生成数据库升级后脚本"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:105
msgid "error running the migration script"
msgstr "运行迁移脚本时出错"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:138
msgid "failed to generate migration script"
msgstr "无法生成迁移脚本"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:157
#, javascript-format
msgid "currently SUSE Manager %s is installed, instead the image is Uyuni. Upgrade is not supported"
msgstr "目前安装了 SUSE Manager %s，但映像为 Uyuni。不支持升级"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:164
#, javascript-format
msgid "currently Uyuni %s is installed, instead the image is SUSE Manager. Upgrade is not supported"
msgstr "目前安装了 Uyuni %s，但映像为 SUSE Manager。不支持升级"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:173 mgradm/shared/utils/exec.go:186
msgid "cannot fetch release from server image"
msgstr "无法从服务器映像提取版本信息"

#: mgradm/shared/utils/exec.go:178 mgradm/shared/utils/exec.go:191
msgid "cannot downgrade from version %[1]s to %[2]s"
msgstr "无法从版本 %[1]s 降级到 %[2]s"

#: mgradm/shared/utils/flags.go:155
msgid "Can only contain letters, digits . _ and -"
msgstr "只能包含字母、数字 . _ 和 -"

#: mgradm/shared/utils/flags.go:163
msgid "Not a valid email address"
msgstr "不是有效的电子邮件地址"

#: mgradm/shared/utils/setup.go:85
msgid "failed to render setup script"
msgstr "无法显示设置脚本"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot enable %s service"
#~ msgstr "无法启用 %s 服务"

#~ msgid "Database upgrade image tag"
#~ msgstr "数据库升级映像标记"

#~ msgid "failed to login to registry.suse.com"
#~ msgstr "无法登录 registry.suse.com"

#~ msgid "Specify a registry where to pull the images from"
#~ msgstr "指定从中拉取映像的注册表"

#~ msgid "application log level"
#~ msgstr "应用程序日志级别"

#~ msgid "Intermediate CA certificate path"
#~ msgstr "中间 CA 证书路径"

#~ msgid "Root CA certificate path"
#~ msgstr "根 CA 证书路径"

#~ msgid "Server certificate path"
#~ msgstr "服务器证书路径"

#~ msgid "Server key path"
#~ msgstr "服务器密钥路径"

#, fuzzy
#~| msgid "Source server SSL CA private key password"
#~ msgid "Current Server CA password"
#~ msgstr "源服务器 SSL CA 私用密钥口令"

#~ msgid "cannot prepare host"
#~ msgstr "无法准备主机"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to generate %s"
#~ msgstr "无法生成 %s"

#~ msgid "Previous PostgreSQL is %[1]s, instead new one is %[2]s. Performing a DB version upgrade…"
#~ msgstr "旧 PostgreSQL 版本为 %[1]s，新版本为 %[2]s。正在执行数据库版本升级…"

#, javascript-format
#~ msgid "Welcome to %s"
#~ msgstr "欢迎使用 %s"

#, javascript-format
#~ msgid "Executing command: %s"
#~ msgstr "正在执行命令：%s"

#~ msgid "Server SSL certificates generation failed"
#~ msgstr "服务器 SSL 证书生成失败"

#~ msgid "Database SSL certificates generation failed"
#~ msgstr "数据库 SSL 证书生成失败"

#~ msgid "Saline port (default: 8216)"
#~ msgstr "Saline 端口（默认值：8216）"

#~ msgid "Intermediate CA certificate path for the database if different from the server one"
#~ msgstr "数据库的中间 CA 证书路径（如果与服务器的相应证书路径不同）"

#~ msgid "Root CA certificate path for the database if different from the server one"
#~ msgstr "数据库的根 CA 证书路径（如果与服务器的相应证书路径不同）"

#~ msgid "Database certificate path"
#~ msgstr "数据库证书路径"

#~ msgid "Database key path"
#~ msgstr "数据库密钥路径"

#~ msgid "3rd Party SSL Certificate Flags"
#~ msgstr "第三方 SSL 证书标志"

#, javascript-format
#~ msgid "The computed confidential computing image is %s"
#~ msgstr "计算出的机密计算映像为 %s"

#, javascript-format
#~ msgid "The computed hub XML-RPC API image is %s"
#~ msgstr "计算出的 Hub XML-RPC API 映像为 %s"

#~ msgid "SSL CA generated private key password"
#~ msgstr "生成的 SSL CA 私用密钥口令"

#~ msgid "cannot compute image"
#~ msgstr "无法计算映像"

#~ msgid "cannot setup confidential computing attestation service"
#~ msgstr "无法设置机密计算认证服务"

#~ msgid "Enabling Hub XML-RPC API since it is enabled on the migrated server"
#~ msgstr "正在启用 Hub XML-RPC API，因为迁移的服务器上启用了该 API"

#~ msgid "cannot setup saline service"
#~ msgstr "无法设置 Saline 服务"

#~ msgid "Server migrated"
#~ msgstr "服务器已迁移"

#~ msgid "Failed to generate uyuni-crt secret definition"
#~ msgstr "无法生成 uyuni-crt 机密定义"

#~ msgid "failed to create temporary folder on container to copy certificates to"
#~ msgstr "无法在证书要复制到的容器上创建临时文件夹"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to update SSL certificate: %s"
#~ msgstr "无法更新 SSL 证书：%s"

#~ msgid "failed to remove now useless ssl-build folder in the container"
#~ msgstr "无法去除容器中目前无用的 ssl-build 文件夹"

#~ msgid "cannot inspect data"
#~ msgstr "无法检查数据"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot fetch PostgreSQL version from %s"
#~ msgstr "无法从 %s 提取 PostgreSQL 版本信息"

#~ msgid "PostgreSQL is not installed in the current deployment"
#~ msgstr "当前部署中未安装 PostgreSQL"

#~ msgid "Failed to stop service: %v"
#~ msgstr "无法停止服务：%v"

#~ msgid "Database protocol"
#~ msgstr "数据库协议"

#~ msgid "Server appears to be already configured. Installation will continue, but installation options may be ignored."
#~ msgstr "服务器似乎已经过配置。安装将会继续，但可能会忽略安装选项。"

#~ msgid "cannot copy /tmp/setup.sh"
#~ msgstr "无法复制 /tmp/setup.sh"

#~ msgid "error running the setup script"
#~ msgstr "运行设置脚本时出错"

#~ msgid "cannot deploy certificate"
#~ msgstr "无法部署证书"

#~ msgid "cannot deploy uyuni"
#~ msgstr "无法部署 uyuni"

#~ msgid "error storing the SSL CA certificate in database"
#~ msgstr "在数据库中存储 SSL CA 证书时出错"

#~ msgid "Server organization already exists, reusing"
#~ msgstr "服务器组织已存在，正在重新使用该组织"

#, javascript-format
#~ msgid "Administration user already exists, but organization %s could not be found"
#~ msgstr "管理用户已存在，但找不到组织 %s"

#~ msgid "Administration user already exists, but provided credentials are not valid"
#~ msgstr "管理用户已存在，但提供的身份凭证无效"

#~ msgid "cannot run deploy"
#~ msgstr "无法运行部署作业"

#~ msgid "cannot find node running uyuni"
#~ msgstr "找不到运行 uyuni 的节点"

#~ msgid "cannot run migration"
#~ msgstr "无法运行迁移作业"

#~ msgid "cannot setup SSL"
#~ msgstr "无法设置 SSL"

#, javascript-format
#~ msgid "The mirror data will not be migrated, ensure it is available at %s"
#~ msgstr "将不迁移镜像数据，请确保 %s 提供了该数据"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot upgrade helm chart to image %s using new SSL certificate"
#~ msgstr "无法使用新 SSL 证书将 helm 图表升级到映像 %s"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot wait for deployment of %s"
#~ msgstr "无法等待 %s 部署"

#~ msgid "cannot run PostgreSQL finalisation script"
#~ msgstr "无法运行 PostgreSQL 完成脚本"

#~ msgid "failed to strip text part from CA certificate"
#~ msgstr "无法剥离 CA 证书中的文本部分"

#~ msgid "Failed deleting config map"
#~ msgstr "检测配置映射失败"

#~ msgid "Failed deleting secret"
#~ msgstr "检测机密失败"

#~ msgid "Failed to create uyuni-ca config map from certificate"
#~ msgstr "无法根据证书创建 uyuni-ca 配置映射"

#~ msgid "cannot install cert-manager and self-sign issuer"
#~ msgstr "无法安装 cert-manager 和 self-sign issuer"

#~ msgid "Installing Uyuni"
#~ msgstr "正在安装 Uyuni"

#~ msgid "cannot inspect kubernetes values"
#~ msgstr "无法检查 kubernetes 值"

#~ msgid "inspect function did non return fqdn value"
#~ msgstr "检查函数未返回 fqdn 值"

#~ msgid "cannot set replica to 0"
#~ msgstr "无法将复本数设置为 0"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot delete %s"
#~ msgstr "无法删除 %s"

#, javascript-format
#~ msgid "error running container %s"
#~ msgstr "运行容器 %s 时出错"

#~ msgid "URL to the uyuni helm chart"
#~ msgstr "Uyuni helm 图表的 URL"

#~ msgid "Version of the uyuni helm chart"
#~ msgstr "Uyuni helm 图表的版本"

#~ msgid "Path to a values YAML file to use for Uyuni helm install"
#~ msgstr "用于安装 Uyuni helm 的值 YAML 文件的路径"

#, javascript-format
#~ msgid "Image is: %s"
#~ msgstr "映像为 %s"

#~ msgid "cannot check server release"
#~ msgstr "无法检查服务器版本"

#~ msgid "failed to read current uyuni release"
#~ msgstr "无法读取当前的 uyuni 版本"

#~ msgid "failed to read current susemanager release"
#~ msgstr "无法读取当前的 susemanager 版本"

#~ msgid "posgresql is not installed in the current deployment"
#~ msgstr "当前部署中未安装 posgresql"

#, fuzzy
#~ msgid "cannot find either /etc/uyuni-release or /etc/susemanagere-release"
#~ msgstr "找不到 /etc/uyuni-release 和 /etc/susemanagere-release"

#~ msgid "Not starting Hub XML-RPC API service"
#~ msgstr "不启动 Hub XML-RPC API 服务"

#, javascript-format
#~ msgid "unable to remove temporary directory, leaving %s intact"
#~ msgstr "无法去除临时目录，%s 将保持不变"

#~ msgid "SSL certificate cnames separated by commas"
#~ msgstr "SSL 证书名称（各名称以逗号分隔）"

#~ msgid "SSL certificate country"
#~ msgstr "SSL 证书国家/地区"

#~ msgid "SSL certificate city"
#~ msgstr "SSL 证书城市"

#~ msgid "SSL certificate organization"
#~ msgstr "SSL 证书组织"

#~ msgid "SSL Certificate Flags"
#~ msgstr "SSL 证书标志"

#~ msgid "Failed to find a non-CA certificate"
#~ msgstr "找不到非 CA 证书"

#~ msgid "expected to find a certificate, got none"
#~ msgstr "应该找到一个证书，结果未找到任何证书"

#~ msgid "Failed to extract data from certificate"
#~ msgstr "无法从证书提取数据"

#, javascript-format
#~ msgid "Failed to parse start date: %s\n"
#~ msgstr "无法分析起始日期：%s\n"

#~ msgid "No CA found"
#~ msgstr "未找到 CA"

#~ msgid "No CA found for server certificate"
#~ msgstr "未找到服务器证书的 CA"

#, javascript-format
#~ msgid "Missing CA with subject hash %s"
#~ msgstr "缺少主体哈希为 %s 的 CA"

#~ msgid "server certificate is required"
#~ msgstr "必须指定服务器证书"

#~ msgid "server key is required"
#~ msgstr "必须指定服务器密钥"

#, javascript-format
#~ msgid "%s file is not accessible"
#~ msgstr "%s 文件无法访问"

#~ msgid "Failed to convert CA private key to RSA"
#~ msgstr "无法将 CA 私用密钥转换为 RSA"

#~ msgid "set whether to pull the database upgrade images or not. The value can be one of 'Never', 'IfNotPresent' or 'Always'"
#~ msgstr "设置是否拉取数据库升级映像。值可以是以下之一：'Never'、'IfNotPresent' 或 'Always'"

#~ msgid "SUSE Customer Center username"
#~ msgstr "SUSE Customer Center 用户名"

#~ msgid "SUSE Customer Center password"
#~ msgstr "SUSE Customer Center 口令"

#~ msgid "cannot inspect host values"
#~ msgstr "无法检查主机值"

#~ msgid "failed to compute server FQDN"
#~ msgstr "无法计算服务器 FQDN"

#~ msgid "Hub XML-RPC API Image Tag"
#~ msgstr "Hub XML-RPC API 映像标记"

#~ msgid "failed to discover the cluster type"
#~ msgstr "无法发现群集类型"

#~ msgid "no uyuni helm release installed on the cluster"
#~ msgstr "群集上未安装 uyuni helm 版本"

#~ msgid "Running supportconfig in the container"
#~ msgstr "正在容器中运行 supportconfig"

#~ msgid "failed to find container supportconfig tarball from command output"
#~ msgstr "在命令输出中找不到容器 supportconfig Tar 包"

#~ msgid "cannot copy tarball"
#~ msgstr "无法复制 Tar 包"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to remove %s file in the container"
#~ msgstr "无法去除容器中的 %s 文件"

#~ msgid "failed to find host supportconfig tarball from command output"
#~ msgstr "在命令输出中找不到主机 supportconfig Tar 包"

#~ msgid "supportconfig is not available on the host, skipping it"
#~ msgstr "无法在主机上使用 supportconfig，正在跳过"

#~ msgid "Preparing the tarball"
#~ msgstr "正在准备 Tar 包"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to add %s to tarball"
#~ msgstr "无法将 %s 添加到 Tar 包"

#, javascript-format
#~ msgid "Available Tags for image: %s"
#~ msgstr "映像的可用标记：%s"

#~ msgid "cannot find neither /etc/uyuni-release nor /etc/susemanager-release"
#~ msgstr "找不到 /etc/uyuni-release 和 /etc/susemanager-release"

#, javascript-format
#~ msgid "error %s is not a valid port number."
#~ msgstr "发生错误：%s 不是有效的端口号。"

#, javascript-format
#~ msgid "Image for %s container, overrides the namespace if set"
#~ msgstr "%s 容器的映像，如果设置，将会覆盖名称空间"

#~ msgid "cannot read config"
#~ msgstr "无法读取配置"

#~ msgid "cannot retrieve timezone"
#~ msgstr "无法检索时区"

#~ msgid "cannot retrieve image PostgreSQL version"
#~ msgstr "无法检索映像 PostgreSQL 版本"

#~ msgid "Image URL. Leave it empty to analyze the current deployment"
#~ msgstr "映像 URL。保留为空将会分析当前的部署"

#~ msgid "Image Tag. Leave it empty to analyze the current deployment"
#~ msgstr "映像标记。保留为空将会分析当前的部署"

#~ msgid "SSL certificate E-Mail"
#~ msgstr "SSL 证书电子邮件地址"

#~ msgid "Administrator's email"
#~ msgstr "管理员的电子邮件地址"

#~ msgid "Actually remove the server"
#~ msgstr "真正去除服务器"

#~ msgid "set whether to pull the images or not during upgrade. The value can be one of 'Never', 'IfNotPresent' or 'Always'"
#~ msgstr "设置升级期间是否拉取映像。值可以是以下之一：'Never'、'IfNotPresent' 或 'Always'"

#, javascript-format
#~ msgid "Currently only one replica is supported, starting just one instead of %d"
#~ msgstr "目前仅支持一个复本，正在启动一个复本，而不是 %d 个"

#, javascript-format
#~ msgid "Using migration image %s"
#~ msgstr "正在使用迁移映像 %s"

#~ msgid "Migration image"
#~ msgstr "迁移映像"

#~ msgid "Migration image tag"
#~ msgstr "迁移映像标记"

#~ msgid "Migration Image Flags"
#~ msgstr "迁移映像标志"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to compute image URL, %s"
#~ msgstr "无法计算映像 URL，%s"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to compute image URL: %s"
#~ msgstr "无法计算映像 URL：%s"

#, javascript-format
#~ msgid "Running: %s %s"
#~ msgstr "正在运行：%s %s"

#, javascript-format
#~ msgid "Running: %s"
#~ msgstr "正在运行：%s"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot generate PostgreSQL database version upgrade script: %s"
#~ msgstr "无法生成 PostgreSQL 数据库版本升级脚本：%s"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot generate PostgreSQL finalization script: %s"
#~ msgstr "无法生成 PostgreSQL 完成脚本：%s"

#, javascript-format
#~ msgid "trying to downgrade postgresql from %s to %s"
#~ msgstr "正在尝试将 postgresql 从 %s 降级到 %s"
